# Repte 2 

Escola del treball
2hisx
Aleix Ridameya

## Introducció
A partir d'un generic/alpine38 hem de sincronitzar directoris, còpia directoris i utilitzar el provisioning amb shel inline i amb path.
Concretament en el inline executarem uname -a i també instal·larem docker, assignan al usuari al grup docker.
Amb el path executarem un script que creara una carpeta, instal·larà el git i ens fara 2 git clone.

